近排多左好多區議會post，不如建議連仔開個區議會台

好似world 台咁，推同意就一齊推啦。

始終lihkg 玩9up創意大過tg group, tg group 一般比較實務太多戰術po

到時集中等區議員收下料，引到區議員辦事處的人mon post

制度內投票係支線，但大家都睇得出支線可以support 返前線先係抗爭大道理！而且到下年立法會選舉由區議員上任到投票只有九個月的時間，分分鐘我地都仲要同佢玩落去，雖要大家的創意同行動力！

同意就一齊推比連仔睇
如果推到成功就可以宣佈第一屆9up 議事堂正式成立

自推開始

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唔好一味屌制度，支線都要贏埋佢
雙線並行輸左咁多年啦，唔好掉以輕心
Keep 住和勇不分

勇武主線，制度back up 手足

點解無人推

【請SHARE比你認識既候任區議員必睇呢篇文】

民主派乘著抗爭勢頭橫掃全港議席，馬丁今早跟我說現在贏到開巷的情況，跟1991年與1995年直選也不遑多讓。然而，有多少是政治票，有多少是信任當選人的地區工作，大家可能也心裡有數。

區軒在文章裡寫的提醒，是過去三年南區民主派地區工作者經常會聽到的觀點；而民主派在南區17席贏15席，不計2名暑假起落區的素人及3名現任，10名至少自去年起已開名開樣落區的地區工作者，已有他的支援與指導。

希望他的分享，能幫到每一位候任區議員。